大台夜媽媽又播奇幻潮

細個睇覺得好驚
大左睇覺得好sad

我啱啱都睇緊
細個驚住都要睇
大個發現 原來個片頭片尾我仲係好驚

梁洛施 正 但係好恐怖

有集李蘊超正，個時好似先14定16

ck嬸當年仲係 ck妹##GS

睇字哥看電影又睇返曬

睇錯咗大媽

幾點做？一至五？

好記得細個驚住都要睇
真係好好睇

細個唔識野俾一日死神嚇到失眠
大個睇番諗緊點解會咁白痴